[公定字]4000蚊起動基金

第1場 墨勝vs珀斯光輝半場入球大小1/1.5大@1.75，買500蚊

17分鐘,0-1

41分鐘1-1
+375蚊，結餘4375蚊

LM

lm

留名

lm燈死你

卡斯魯厄半場入球大小1/1.5大@2.6
買500蚊

有d野未測試完，都係買230算

Lm

5分鐘 0-1

好堅

勁

23分鐘0-2
+368蚊，結餘4743蚊

大波高手

剩低有7場都想買……不過冇半場1/1.5盤買……好似博唔過

冇1/1.5果d都係唔出，聽日後日大把波

要跟住

澳職好多定好晒 一落後想買和 點知馬會戶口冇錢

樓主

遲左 留名跟樓主搵食

中岸水手半場入球大小1/1.5大@1.9 買300

賭波唔會場場中，玩long term

4分鐘1-0

5分鐘1-1
+270蚊,結餘5013蚊

仲有無

留名學嘢

中場唸唸

下場澳職0.5/1 細想試下佢

中左

Missed

有d料到喎

下場應該會玩紅鑽果場，未決定買邊樣

跟

等你出

浦和紅鑽半場主勝@2.65，買250蚊

留名跟大佬搵食先

終於跟到

all in 廿蚊跟

唔夠快手跟唔到
想跟已經1比0停左盤

Sam on you

屌頂唔住……1-1...休息下

等

Lm跟進

有興趣可小跟

guned

Ft 3-0

中！

賭冇話中硬，冇咩成功方程式(見好多人真係信有，又信咩program又盛，講到有得計咁)
其實真正我個人認為都係憑經驗同判斷為主，去增加個贏面，至於邊場一定中硬好難講

跟樓主搵食

支持賭巴，仲有咩心水

今晚都係自己做白老鼠先，唔敢出住

唔緊要喇 照出住先

一陣又話D料唔準

呢幾隊都叫有d信心買，不過唔想當真正心水
因為一黎始終太多場，無全部深入睇，二黎有d無盤買

主客和？

盡量買讓球盤。。。

有無邊場叫重心

咁等你消息完場會報下中唔中？

讓球最少200蚊
有無幾十蚊贏餐m記

半場買左10蚊費倫天拿贏 有2.6倍

艾斯坦拿同特拉維夫無盤買，我縮下注算

今晚應該錯多過岩

暫時仲有幾多餘額

今晚果d事前冇寫注碼，唔知點計好
同埋我家下真正户口結餘已經唔係之前果個數，所以尋晚我都冇寫餘額

就怕你冇晒錢唔出 而家放心

暫時仲有8千幾，仲有等埋果兩場智甲結果

希望特木科你中 我尾關

失守……激死

咁就跌左成k

Fc悉尼2.5入球大

Gun

買幾多

gun

死硬

求bin

好彩買左8.5細對沖

1:1